613 揸車小心隨時有油係馬路！！！要撘地鐵！！

啲暴徒會淋油落馬路！！
要撘地鐵，否則隨時炒車，車毀人亡！！

封路清理路面油污

［本報訊］石硤尾龍翔道昨午二時許發生漏油事件，長達二十米油迹遺留西行中線，警員需封鎖三條行車線由工人鋪上木糠「吸油」。警員在路旁撿獲一個壓至變形食油鐵罐，疑是罪魁禍首。事件擾攘一個半小時，工人趕及在下班時間前洗淨馬路，其間警方封閉龍翔道西行三條行車線，車龍延伸一公里。警方估計有運送食油貨車駛經上址，其中一罐食油跌下馬路遭車輛輾爆導致食油四溢。

請share 俾所有親戚朋友知！！

咁恐怖
大家高抬貴手 唔好阻我聽日返工